鼻塞好撚麻煩

屌你老味搞到我成日要係咁索個鼻

食華沙b

由細到大 左右鼻窿都輪流塞 未試過2邊都通

巴打大好人一生平安

所以我瞓覺要成日打側訓， 因為打側瞓嘅話 是但一個鼻哥窿就會通

我而家塞緊 左邊

點解可以拉到咁上 鼻敏感撚